到底點先可以將咸濕既幹勁放係其他事上....

我由細都大都係一個咸濕佬，好鍾意對自己女朋友做變態野...

但近排同女朋友分左手之後，無論打幾多次j,體內的慾望都發洩唔到。結果走左去游水....

游左成2個月，每次游100米都游到死死下。直至上星期夜晚游水既時候撞到一個中學畢業之後好耐無見既女同學，望到佢日本比賽用既泳衣

即刻扯到很一很，雖然佢唔係好令又唔係大波，但佢身形好屌到仆街

最最最奇怪既就係......我為左跟住係佢後面方便我視姦佢，我竟然不知不覺突破左自己極限，跟住佢連游500米（5個塘），諗返起都唔知點樣做到

過2日，再自己去游既時候，已經游唔返上次果種程度...

到底點先將我呢種鍥而不捨既咸濕係其他方面發揮出黎？